two steps from hell d 歌真係好撚正

屌打泡菜d垃圾

最鍾意victory
聽埋archangel 覺得cls 全高潮位冇聽過

巴打識野
Star Sky 真係好正
Loop到唔捨得停